PS4 GTA 5 召人做打劫任

有意pm

點pm呀師兄
btw 有個ps4 gtav tg群 不過四百幾人 好難搵班固定隊友

Ching 有無tg?